好心碧福特唔好再扮神龍得唔得撚得呀...........

快快手開龍門球啦
成日賴勁 扮識控波
點知又柒 成日推甩
仲要啲龍門球一野斬到對面龍

賓科勁得多

洛里斯都係......